話男校識唔到女嗰啲真係笑話嚟

男校好撚多活動識女
你班死毒撚自己樣衰冇女埋身所以先作啲籍口出嚟呃自己

識返學校啲Miss

呢樣真
利申男校到畢業無識過女

其實啱

利申男校無識過女，身邊啲同學就食晒女

識兩個人都係讀男校
佢地個老婆都係讀書個時聯誼活動到識